#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_afb_per_100_fields"
msgid "AFB number per 100 fields"
msgstr "抗酸杆菌条数 / 100视野"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_afb_per_100_fields1"
msgid "AFB number per 100 fields"
msgstr "抗酸杆菌条数 / 100视野"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_afb_per_field"
msgid "AFB number per field"
msgstr "抗酸杆菌条数 / 1视野"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_afb_per_field1"
msgid "AFB number per field"
msgstr "抗酸杆菌条数 / 1视野"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_appearance"
msgid "Macroscopic appearance"
msgstr "显微镜特征"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_appearance1"
msgid "Macroscopic appearance"
msgstr "显微镜特征"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_culture"
msgid "Result"
msgstr "结果"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_elisa_CMIA_HIV1_sco"
msgid "HIV-1"
msgstr "HIV-1"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_elisa_CMIA_HIV2_sco"
msgid "HIV-2"
msgstr "HIV-2"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_gp120"
msgid "GP120"
msgstr "GP120"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_gp160"
msgid "GP160"
msgstr "GP160"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_gp41"
msgid "GP41"
msgstr "GP41"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_p24"
msgid "P24"
msgstr "P24"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_p31"
msgid "P31"
msgstr "P31"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ppd0"
msgid "Induration Size"
msgstr "硬结大小"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_volume"
msgid "Volume"
msgstr "体积"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_volume1"
msgid "Volume"
msgstr "体积"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_ELISA_CMIA_analysis0"
msgid "HIV ELISA ASSAY - CMIA"
msgstr "HIV 酶联免疫吸附试验-CMIA"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_bacilloscopy_FL_analysis0"
msgid "FLUORESCENT BACILLOSCOPY"
msgstr "结核杆菌检视法"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_bacilloscopy_ZN_analysis0"
msgid "ZIEHL NEELSEN BACILLOSCOPY"
msgstr "Ziehl-Neelsen 染色法"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_culture_bactec_analysis0"
msgid "BACTEC CULTURE ANALYSIS"
msgstr "细菌培养分析法"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_culture_lj_analysis0"
msgid "LOWENSTEIN-JENSEN CULTURE ANALYSIS"
msgstr "罗氏培养基分析法"

msgctxt "model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_ppd_analysis0"
msgid "PPD TEST"
msgstr "结核菌素试验"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_western_blot_analysis0"
msgid "WESTERN BLOT ASSAY"
msgstr "蛋白质免疫印迹试验"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_xpert_mtb_rif_analysis0"
msgid "Xpert MTB/RIF"
msgstr "Xpert MTB/RIF 结核病检测"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_ELISA_analysischarges0"
msgid "HIV ELISA Analysis Charges"
msgstr "HIV ELISA 法分析费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_bacilloscopy_FL_analysischarges0"
msgid "Fluorescent Bacilloscopy Analysis Charges"
msgstr "荧光杆菌分析费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_bacilloscopy_ZN_analysischarges0"
msgid "Ziehl Neelsen Bacilloscopy Analysis Charges"
msgstr "Ziehl-Neelsen 细菌检查分析费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_bactec_culture_analysischarges0"
msgid "BACTEC Culture Analysis Charges"
msgstr "细菌培养分析费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_culture_lj_analysischarges0"
msgid "Lowenstein-Jensen Culture Analysis Charges"
msgstr "罗氏培养基分析费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_ppd_analysischarges0"
msgid "Purified Protein Derivative - PPD Analysis Charges"
msgstr "纯化蛋白衍生物-PPD分析费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_western_blot_analysischarges0"
msgid "Western Blot Analysis Charges"
msgstr "蛋白质印迹分析费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_xpert_mtb_rif_analysischarges0"
msgid "Xpert MTB-RIF Analysis Charges"
msgstr "Xpert MTB-RIF 检测费"
